有冇人一齊9up

好悶

悶就瞓啦

Hi 9 up tgt

聽日唔洗返學就緊係夜訓啦

hi 做緊乜

中幾？

埋土生

冇人

唔好玩m巾啦ching

做咩po 我張m巾